下年grad 諗緊去唔去日本好

日文得N5水平

去！趁後生乜都試下

一畢業就去？打算做咩？去玩定係其他？

打算搵份工係日本長住

ching唔係話得N5水平？同埋你讀咩科咁有信心搵到工？

又唔係一畢業就去 起碼讀埋N1先

其實有啲工種唔洗識日文都可以去in, 入社後先學日文，樓主不妨做多啲research

不妨一試，加油💪🏻

趁後生就出去闖下